\chapter{Avaliação}
\label{chap:avaliacaoestrutura}

\colorbox[rgb]{1,0,0}{... NECESSITA DE ATUALIZAÇÃO ...}

Quando o curso já tiver tido avaliação prévia informar nota e relatório No ENADE 2011 (resultado mais recente disponível), os alunos do curso de Engenharia de Redes
de Comunicação obtiveram nota 4,43, a sétima maior entre os 309 cursos do Grupo II (Eng. Elétrica, Eng. Eletrônica, Eng. de Controle e Automação e 
Eng. de Telecomunicações), e a maior nota na área de Telecomunicações/Redes de Comunicação. Nos ENADE 2005, 2008 e 2011, as notas do curso foram 5,
enquanto que o CPC foi 5 em 2008 e 4 em 2011.
